荷乙前兩名屌鳩荷蘭足總，或訴諸法律

Like being a turkey at Christmas - De Graafschap boss fumes as KNVB scuppers promotion bid

By John Skilbeck

Updated: Sat, Apr 25, 2020, 10:37 [IST]

Mike Snoei had led De Graafschap to the brink of promotion, so he was understandably furious by the KNVB's season-ending ruling.

De Graafschap head coach Mike Snoei said the move to close down the Dutch football season and cancel promotion and relegation left him feeling like a turkey at Christmas.
Snoei had put De Graafschap on the brink of a return to the elite ranks of the Eredivisie after suffering just one defeat in 29 Eerste Divisie games.

But rather than the Royal Dutch Football Association (KNVB) make a sporting judgement on which teams should move up and down at the end of the season, it was determined no change would be made to either division.

Snoei took a swipe at KNVB director of professional football Eric Gudde, telling De Gerlander: "I see this decision as a certificate of inability for Gudde & Co.
"I am very disappointed in the indecision. Dare to make a decision."
The KNVB polled clubs before making its own choice on how to proceed, leaving everything in its current place.
"It's like asking turkeys how they feel about Christmas," Snoei said.
Snoei's team sat second in the second tier, in an automatic promotion slot and seven points clear of third-placed Volendam.
They and leaders Cambuur looked set for richly deserved promotions, only for the KNVB ruling, reached in an effort to regroup amid the coronavirus crisis, to pull the rug out from beneath both clubs.
"Just like Cambuur, we had a fantastic season," Snoei said. "We were on our way to promotion."
He said the decisions were "incomprehensible" and "incredibly sad news", stressing he was certain De Graafschap were promotion-bound.

While De Graafschap and Cambuur were big losers from the sorry situation, ADO Den Haag and RKC Waalwijk were clear winners, with both sides having been seemingly careering towards relegation from the Eredivisie.
It means former West Ham boss Alan Pardew has kept Den Haag in the top flight, after coming to the club in January.(柏祖又贏)

一隊領先第3名 11分，一隊領先第3名7分，竟然無得升，睇下四大聯賽如果咁做，以佢地既巨額財政收入，會引起咩司法風暴，到時可能幾年都開唔到波，直至官司完結。全部球會執笠，球員轉行。

另外，施耶治屌鳩荷蘭足總唔比聯賽冠軍佢地。

咁早就宣佈腰斬賽季肯定有古惑啦

收左柏祖錢？

btw荷蘭唔比踢 去到9月先踢得 無計
但呢個決定做得咁急 堅on9
點做都好多球隊唔happy但呢個決定應該係令最多人唔happy
如果雙冠軍 升2降0
應該會少好多complaint

咁撚樣輕鬆袋十萬

搵植物人教都護到級

迪加史卓普呢隊野咪又係做升降機降返落去

依隊撚屌係tvb播荷甲年代已經升降機緊

升降機還升降機，依家你連升降機都唔比人做

咁係荷蘭足總自己on9孭晒上身 去到呢d位實係同球會傾再俾佢地投票屈9少數服從多數架啦

呢個係最ON9既方法，點解會咁做

冠軍兩隊 大家一齊無得捧

ultrecht落後3分但打少場同得失球完勝willem ii，h2h勝，但竟計willem ii 26場既積分，ultrecht計少場無緣歐霸，嬲爆，表明會告鳩knvb
仲要荷蘭盃決賽係ultrecht對feyenrood,又cancel左，無左捧盃入歐霸既機會，個位搬左落去比排第5既willem ii，係咪on9，ultrecht講明會訴諸法律

之後荷乙1-5唔駛講
贏家只有pardew

禾寧丹 華域克 鹿特丹斯巴達啲fd

意甲準備緊復賽

仲有Zwolle

意大利死咁多人
仲踢乜9
2030先開始番啦
球員最多咪破產
破產咪攞綜援
一奶左野會死硬喎
個肺一定會無左9成喎

D人為左笑利話呢個係最公平方法黎wor

like being a turkey at christmas

"人命黎架 為左個盃要全部人死"

你問下其他球隊
利記最多無左隻盃同冠軍獎金
對長遠發展影響不大
但呢兩年贏歐聯加英超咁既表現已經令佢地財源滾滾
但你問下般尼個d場外收入唔多既球隊
要嘔番剩番9場轉播費出黎
佢地破得產

絕望心情

第5定第4踢少一場差3分 關乎到歐洲賽資格 點都會屌

Ultrecht同AZ慘到仆街

少一場差3分 咁無理由咁樣埋數架喎
一係你扣番Willem II踢多左個一輪既成續

鳥德勒支仲要得失球同對賽都贏哂Willem II
原本第5名個個位仲要係比 KNVB cup冠軍球隊 而唔係比荷甲第5名
但個決賽取消左 咁個位應該係要比Feyenoord/Ultrecht
Feyenoord 已經第3定4 直入歐霸
咁個位點計都係比Ultrecht下話

雙冠軍合理過大家都無

az堅勁
跑左大半季
依家可以同ajax同分